天鴿風速120公里 明日掛風球「坐8望10」

「天鴿」步步逼近香港，天文台預料天鴿明早(23日)最接近香港，約在100公里範圍內掠過。最新熱帶氣旋路徑圖顯示，熱帶風暴天鴿已增強為颱風級別，若天鴿的最高持續風速每小時超過118公里，天文台明天很大可能會發出10號風球。

根據天文台的8號烈風或暴風信號定義，香港近海平面處現正或預料會普遍受烈風或暴風從信號所示方向吹襲，持續風力達每小時63至117公里，陣風更可能超過每小時180公里，且風勢可能持續。而據天文台掛10號颶風信號的定義，是風力現正或預料會達到颶風程度，持續風力達每小時118公里或以上，陣風更可能超過每小時220公里。

天燈台

好買定公仔麵, 汔水, 午餐肉,

分分鐘要頂到聽晚

5點半前落

10

十號風球

蓋世寶吊老母

係明日掛8號呀呀
明日1800吖嘛

掛緊1已經預告定8係咪第一次

今晚半夜掛8號，五點半落 rthk 爆左半夜掛8號

睇呢幅圖就肯定打到聽晚

紅點係 Aug-23 星期三 14:00

話知你坐8望100吖
問題係幾點掛同幾點落先

我估最快都聽晚先落, 幾點掛就唔知

有冇人可以遙控佢行慢d啊

紅點係 Aug-23 星期三 14:00
綠點係 今日 16:00

咁遠重有8？

到底係

定係

似遠實近, 係香港既西邊過會好很大風

掛幾號波計風速唔係計距離

不過佢咁近，好可能會keep到風速